{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043401",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10050995",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "코트야드 메리어트 서울 보타닉 파크"
    },
    "text": "ソウル江西区麻谷地区に位置する最初のインターナショナルブランド、「コートヤードマリオットソウルボタニックパーク」は地下鉄9号線と空港鉄道、そしてソウル植物園のすぐ前にあり、交通が非常に便利です。 宿泊施設は計261つのスイート客室を保有し、広い空間、高級寝具、快適なベッドと様々なアメニティを提供しています。 朝食はガーデンキッチンで楽しむことができ、価格は大人38,500ウォン、小人19,000ウォンです。 駐車場は無料で利用でき、バレットパーキングサービスも提供しています。 ビンヤード15ではルーフトップワインバーで夜景を鑑賞することができ、モバイルコンビニサービスも提供されます。 フィットネスセンターは地下1階で24時間運営され、無料で利用でき、ビジネスセンターではパソコン、コピー、ファックスサービスが利用できます。 コートヤードは清潔で快適な環境と親切なスタッフが印象的で、朝食とビューも良いとレビューされました。 しかし、駐車が不便だという意見もあります。 ホテルは地下鉄駅から近くてアクセスが良く、周辺に食堂やコンビニも多くて便利で、客室はきれいでソファーや円形ガラステーブルなどで便利です。 ただ、パークビューが少し残念そうです。 朝食はあまり良くないし、床の調子が悪いという意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "コートヤードマリオットソウルボタニックパークはどの地区に位置していますか？",
            "answer": "コートヤードマリオットソウルボタニックパークはソウル江西区麻谷地区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "コートヤードマリオットソウルボタニックパークの近くにはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "コートヤードマリオットソウルボタニックパークの近くには地下鉄9号線と空港鉄道があります。また、ソウル植物園もすぐ前にあります。"
        },
        {
            "question": "コートヤードマリオットソウルボタニックパークの客室数はいくつありますか？",
            "answer": "コートヤードマリオットソウルボタニックパークは計261つのスイート客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "コートヤードマリオットソウルボタニックパークの朝食はどのレストランで楽しむことができますか？",
            "answer": "コートヤードマリオットソウルボタニックパークの朝食はガーデンキッチンで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "コートヤードマリオットソウルボタニックパークの朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "コートヤードマリオットソウルボタニックパークの朝食の価格は大人38,500ウォン、小人19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コートヤードマリオットソウルボタニックパークでは駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、コートヤードマリオットソウルボタニックパークでは無料で駐車場を利用することができます。また、バレットパーキングサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "コートヤードマリオットソウルボタニックパークのルーフトップワインバーで何ができますか？",
            "answer": "コートヤードマリオットソウルボタニックパークのルーフトップワインバーでは夜景を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "コートヤードマリオットソウルボタニックパークのフィットネスセンターは何時まで利用できますか？",
            "answer": "コートヤードマリオットソウルボタニックパークのフィットネスセンターは24時間利用することができます。"
        },
        {
            "question": "コートヤードマリオットソウルボタニックパークのビジネスセンターでは何が利用できますか？",
            "answer": "コートヤードマリオットソウルボタニックパークのビジネスセンターではパソコン、コピー、ファックスサービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "コートヤードマリオットソウルボタニックパークの駐車場は便利ですか？",
            "answer": "一部の意見では駐車が不便だといわれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 662
    }
}